有咩方法止嘔 就快死:(

好辛苦 嘔左幾次 屙左十幾次
嘔到啲內臟就甩出黎
我做錯左啲乜

醫生點講？
定係你當左連登係醫院？

我仲爭扎緊去唔去醫院

去啦，有止嘔藥好好多

腸胃炎掛，咁都唔去醫院

作嘔既話 可以吸一大啖氣
咁就無左嘔既感覺

第二 飲多D 水...就算嘔都要飲
嘔得多會脫水,到時要吊鹽水

第三頂唔順就去睇醫生
塞粒藥係你屎忽 好快無事

好驚答答下車賴屎
郁少少就想漏出黎

去醫院=要喺急症室張凳過一晚

多謝你 如果夜啲仲唔掂飛的去睇醫生

親早啦...12點前仲有D乜柒仁康個D 私家醫生集團
塞粒藥...好快無事